有冇人腦細好撚多粗口

幾乎每句都有粗口...
屌撚柒鳩閪乜都齊...
笑笑口咁講好似好ENJOY咁
我諗起我小學果時...都係咁

有錢 佢屌埋你老母都仲得

真係屌果隻都仲得

個陣四萬幾鐵飯碗 但係日日畀人咁捽 辭左工
個心情舒暢曬

份糧有一半係你老母嘅
你實得兩雞 辭工係應該
可能有人問 幾多人工先可以帶埋老母翻工？
我個人嚟講可能十雞嘢就可以
即係5雞我 5雞我老母

佢多唔多粗口關我咩事

咁又唔會老母喎~
都唔會話屌你
最多屌或者屌佢
呢啲野好棹忌
真係會反面~我見過

實則唔關~只係心諗...
咁錢讀咁多書都咁爛口...

有錢 我屌你老母
你唔撈 大把人撈

財大氣粗
佢有錢鐘意講乜都得 手揸住五雞
拎去旺角叫人俾老母佢屌
天水圍都飛的帶埋80歲老母出來

你去大學canteen睇下會聽到幾多粗口

老細講得粗口通常都識就住講，平時講笑講埋屋企都無傷大雅

真係開你波嗰陣一定唔會提老母同屋企人，因為屌你就屌你，唔關你屋企事，同埋有啲人一提到屋企人就發癲

on9..大把大律師都講粗口, 根本好撚小事

on9..越係專業人士越講得多

好少事
同個客一齊講都見過
對住員工屌鳩個客又有

小學雞到

通常越窮越低級個D, 越有潔癖, 一隻粗口都接受唔到

你要上位就實有壓力, 無可能一句都唔講.

可能唔止唔撈咁簡單...
動手的我都見過...

壓力大

腐哥達...

第一句開始會無野 慢慢累積到負面既情緒 就會一下子爆發出黎

好多，佢以前工程起家，不過分到佢有冇動真火，佢屌客多過屌我地
又成日請食飯搞活動，係個人粗聲粗氣，冇乜野

其實冇乜野~佢都唔係真係屌人
只係佢就係鍾意講...